有冇姓陳嘅絲打可以畀我入贅??

小姓陳

陳肇始啱唔啱啊

陳馮褲真

你姓陳，去學風水好過啦